有無人一樣用大專email勁耐都未驗證到？

我就用邀請碼嘅